如果返大陸強姦大陸妹唔犯法 各位巴打會點？

如果香港獨立建國之後 香港人返大陸強姦大陸妹唔犯法 各位巴打會點做？

中國就中國啦，大你老母陸咩

支狗學人講港獨

你威

講到好似公安唔會拉人咁

公安同解放軍都撤走
香港軍佔領深圳

小心大陸人雞姦你

屌

連登仔咪又係用鍵盤強姦人

乜撚野 死毒撚就快d仆街死啦 你個死人腦裝乜架 係咪早幾年死老母果陣嚇到傻撚左牙？

先假設香港和中國是兩個國家
再假設香港有條法例是「香港人在中國強姦大陸女性不需要負刑責和民事責任」

然而,中國法例依然有強姦罪(假設他會執行法例)
如果那個人在中國強姦完之後,在中國被抓就會跟據中國法律審判而定罪
如果那個人回到香港則會無罪

咁各位巴打可以去中英街強姦 抓d女入港界